%----------------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%----------------------------------------------------------------------------------------

\cvsection{Educación}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION CONTENT
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{cventries}

%------------------------------------------------

\cventry
{Ingeniería Informática (Actualmente realizando el Proyecto de Fin de Carrera)} % Degree
{Universidade da Coruña} % Institution
{A Coruña} % Location
{Sep. 2009 - Actualidad} % Date(s)
{ % Description(s) bullet points
\begin{cvitems}
\item {El proyecto de fin de carrera se compone de dos aplicaciones, una web y una móvil híbrida.}
\item {Web: Utilización de Java, Spring, Hibernate con JHipster para creación de API Rest y usando Angularjs para el frontend.}
\item {Móvil: Aplicación con Reactjs y PouchDB como base de datos en el navegador.}
\end{cvitems}
}

%------------------------------------------------

\cventry
{AWS Certified Solutions Architect} % Degree
{Amazon Web Services} % Institution
{Santiago de Compostela} % Location
{Abr. 2015} % Date(s)
{ % Description(s) bullet points
\begin{cvitems}
\item {Prácticas recomendadas de diseño de arquitectura para sistemas escalables, de alta disponibilidad y tolerantes a fallos con AWS.}
\end{cvitems}
}


%------------------------------------------------

\cventry
{Galicia OpenFuture\_} % Degree
{Telefónica} % Institution
{Santiago de Compostela} % Location
{Sept. 2014 - Jun. 2015} % Date(s)
{ % Description(s) bullet points
\begin{cvitems}
\item {Desarrollo de VACmatch como proyecto emprendedor en una pre-aceleradora de startups.}
\item {Metodologías ágiles, Lean Startup, finanzas para startups, oratoria, diseño de producto y de UX entre otras.}
\end{cvitems}
}

%------------------------------------------------


\cventry
{Yuzz} % Degree
{CISE (Centro Internacional Santander Emprendimiento)} % Institution
{A Coruña} % Location
{Ene. 2015 - Jun. 2015} % Date(s)
{ % Description(s) bullet points
\begin{cvitems}
\item {Formación para gestión y desarrollo de startups.}
\item {Obtenido 3º puesto en la fase local.}
\end{cvitems}
}

%------------------------------------------------

\cventry
{Formación oficial} % Degree
{Otras formaciones} % Institution
{} % Location
{} % Date(s)
{ % Description(s) bullet points
\begin{cvitems}
\item {Desarrollo de aplicaciones web con Angularjs (CNTG).}
\item {Arquitectura sobre Amazon Web Services (CNTG).}
\item {Curso en gestión y administración de sistemas Linux (Aula de Informática - UDC).}
\item {Curso de tratamiento de imágenes y diseño gráfico con herramientas libres (Gimp, Inkscape) (Aula de Informática - UDC).}
\end{cvitems}
}

%------------------------------------------------

\cventry
{Formación no oficial} % Degree
{} % Institution
{} % Location
{} % Date(s)
{ % Description(s) bullet points
\begin{cvitems}
\item {Curso profesional de React.js (Platzi).}
\item {Desarrollo Avanzado en Javascript: From the inside out (GSIC).}
\item {Desarrollo de Aplicaciones en HTML5 y para Dispositivos Móviles Firefox O.S. (Miriada X).}
\end{cvitems}
}

\end{cventries}